有咩韓燒放題唔伏？

有咩韓燒放題好食？
價錢貴少少都可以 聖誕食一次半次

緊韓牛

堅韓燒

堅石燒好唔好食

其實牛角好冇味
食過幾次發現貴貴地冇咩特別
平時好似幾多人排

石燒好睇自己識唔識燒

去韓國食

任食意粉雪糕湯好抵
次次食都唔係幾好意思
蝕住做 play床幫補炸

有得去旅行我都想

牛角ok 架 不過想試下韓式

韓式好撚垃圾

而家應該卜曬位
你可以下年食了

真咩

聖誕節無得去旅行 香港已經多咗好多人
你估佢地聖誕會留喺屋企咩
平時聖誕都人山人海
留名等睇今年人踩人
餐廳Full 卜king 既應該都係高質素
剩低既自己諗下點解

平昌好多人推薦

只係食過旺角果間一次
覺得都幾伏

平昌正

未食過但Book咗下個禮拜食

岩岩上網search 好似幾正 任食？

係任食，佢有三個唔同價位俾你

越貴就越多嘢揀黎食

Lunch個價幾好咼

食完肚餓過唔食！

高麗軒

堅韓牛食過普通

次次韓燒放題都揀呢間